老豆話叫自己以後唔好返屋企

是咁的，老豆前兩日因為我借咗佢尿袋唔記得還，就半夜打比我大大聲好兇狠咁話搵唔到個充電寶以後唔好返屋企，唔好見佢，講完呢句就cut咗線，我到宜家仲覺得好hurt

我已經幾日無搵老豆，就黎父親節，求問應唔應該破冰+點破冰？

事實上係細細個我老豆都已經少係我身邊，物質同心靈上一直零支援。所以好多野就算未必認同接受我我都忍，我會不自覺咁怕佢會完全離開我，好似好犯賤咁

我有啲嫌棄自己，但係又無辦法唔面對軟弱、想依賴既內在，好厭惡自己咁樣

（有時候覺得呢種情況都會投射係宜家既感情關係裡面）

返我屋企吧

充電寶你老母

大陸仔

又尿袋又充電寶，新腥港撚？

唔好翻

充乜撚電寳

父親節送個新尿袋俾佢同佢道歉囉
俾著我就順便串番佢啦

咁你還番個尿袋 道歉咪得

咁撚小氣咪理佢啦

掉去將軍澳都唔比返你